帶你進入林作八奇思維

見到大部分人唔明白佢係記者會上面個句:
成就...就係唔需要咩成就都可以坐喺度
表面上睇好似講完等於無講，類似689個D重中之重嘅支式中文咁垃圾。
但係我可以話比你聽絕對唔係...
小弟在此斗膽嘗試用粗略顯淺嘅文字去解釋一下作哥暗藏的深意。

眾所周知終賠生係公認嘅投胎大師，一出世就擁有其他人幾世都賺唔到嘅錢，對比起屋企只算小康之家嘅作大哥，無疑兩個人一開始就站在唔同嘅高度，鍾共本來係唔需要同佢眼中嘅跳樑小丑（作哥）有任何交集。
但係妙就妙在呢一點，作哥唔需要老豆阿爺幾把炮，唔需要有幾多資產，做過咩偉大貢獻，只係略施小計，令到自以為高高在上不可侵犯嘅賠生要同佢口中的一件廢物（作哥）企係同一個擂台，用同一條規則，同一種拳套去進行生死搏鬥。

成就！就係唔需要咩成就都可以坐喺度！

好多人以為林作係想引人注意，想製做噪音，想出名。
我話比你聽錯晒，錯撚晒！
正如Gustave Flaubert曾經講過:「成就是結果，不是目的。」
我相信作哥，6個月後嘅佢會成為一個真正嘅拳手，6個月後嘅佢會迎黎一個無人預想到嘅勝利，6個月後嘅佢會用實力話比香港市民知，一個窮小子都可以打低富三代。

你老母林作點都唔係窮小子啦下嘛

如果今鋪作仔贏左
鍾生班二世祖fd會唔會同佢絕交
畢竟真係柒出宇宙

住麥當勞道都窮小子
你係乞丐？

分分鐘個個都想睇佢衰

我都搬左去作哥屋企附近條天橋

八奇
好尷尬

笑撚柒咗 林作都叫窮小子

而家等開打

無人想知 咪討論乜作乜作嘅垃圾

呢幾日呢個po同不相關po請用不推文回覆，關注番47港人事件

覺唔覺通常真神作動畫化都係一季起兩季止，做唔到去結局，反而啲垃圾糞作就可以長做長有

糞作嘅垃圾

唔想知就躝啦 個討論區你㗎？

佢唔係
我係。

咁佢係「窮」過鐘共呀嘛

你損失

唔係林作勁
係鍾生柒 EQ低
講兩句就嬲

你都識講 個討論你？
我講乜咪講乜
咁快想封殺言論自由？